錯的時間對的人

適合你既人唔鍾意你
偏偏唔適合你既人就鍾意你

圍爐

究竟揀個你鐘意但佢唔鐘意你嘅人
定係佢鐘意你但你唔鐘意嘅

寧缺勿濫呀

所以我缺咗五年喺一個人度

我都缺咗4年
呢獲衰埋應該要缺多4年

我已經努力要自己放棄

我諗住試下3個月

始終佢未有男朋友都好難放棄

佢冇男朋友一早得米啦屌

佢唔鐘意你 就算世界上得一個男人
都唔會得米 撚有咁易咩咩

唔鍾意你嗰個會肯同你一齊嗎？

四年

巴打唔好鬧醒我
俾我醉下

鬧得醒既話就唔會等咗四年又等多三個月喇

呢個新一個嚟㗎
真係認識佢嘅時間都不過係2個月啫
等3個月試下囉

願聞其詳

好唔鍾意謝安琪

好快就一年 再等吓又多幾年啦

即係都有人鍾意巴打 但巴打唔鍾意佢？

有個感覺想追就一定到手嘅人
但我鍾意嘅係佢朋友

前者同你一樣 我受溝就會一齊
但後者係我前度 屌